「FUCK THE POLICE」challenge正式開始

岩岩開錯台
IG story用你最有創意既做法與黑警展開激情對話

基本要求：錄/寫句「屌你老母黑警」
然後你可以打文/拍片同佢地講道理
你可以問下佢地做狗咩感覺
你可以post相出黎同佢地理論點解咁做都合理
你可以改歌唱埋擺出黎又得
你可以拍低自己鋪頭外面張「警察與狗不得內進」
你可以錄低打小人
你可以post自己屌緊差佬老婆既片
運用你地啲創意！

留低對黑警既感覺，用唔同方法將黑警既惡行宣揚出去。低智黑警愈燥，愈會做出啲戇鳩行為。
最緊要最後tag 3個朋友接力，加個#fuckthepolicechallenge喺最尾。

我見到ig有朋友開始左，我幫佢share上黎等多啲人知。
遍地開花呀各位

同佢講英文

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

終於出動社交媒體challenge呢招
記得鄙視黑警，要令到佢哋無地自容

推

做啦喂

push

1.search過#fuckthepolicechallenge唔見有香港人
2.咁做同暴露自己IG資料俾D狗,等佢地一個TAG搵到曬人有咩分別?

唔方便同克警親友直接開戰的，可以腰潤下佢地，例如post一張爛蘋果的相，caption「爛到入心」，其他自由發揮

用Challenge 名義只會比人覺得幼稚，失去左理所當然既光環

方便比佢地一網打盡？你on9 ?

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

我自己都有post
屌下佢地都要驚 自我審查到依個地步？

唔好淨係負評喎 唔岩心水咪討論下

黑警驚呀？用個p牌account嚇下人帶風向呀？
咁快無言論自由啦？post social media都要驚？傻架？